★失業綜援申請單月增10.9% 超越沙士時期水平

社會福利署今日(22日)發表最新的領取綜合社會保障援助(綜援)個案數字，3月份整體領取綜援的個案較2月份增加2017宗，按月升幅為0.9%。其中因失業而領取綜援的個案數目達14,647宗，單月增幅達10.9%，超越2003年沙士時期水平。

社署數字顯示，3月底領取綜援的個案總數為222,691宗，涉及人數共310,153。以個案分類，失業類別個案上升10.9%，有14,647宗。

抽乾佢再走

失業率仲好低
沒事兒

lm

綜援先係皇道

大家拿回港共政府庫房的錢

港共政府留住錢, 都係用嚟買武器殺人民

《申請綜援全攻略》

現時申請綜援情操高尚

全民綜援先係潮流，窮人打工只會造成貧富懸殊

2019藍屍：社會運動仲慘過沙士

2020: 得償所願

原來咁多人連6萬蚊身家都冇

d錢去曬租樓，幾十年，一無所有

（買樓就連 老綜都申請唔到，因有物業）

重有9成人有野做

有冇教學？

其實有幾錢

good 連登仔任務達成

我見連登炒股台 幾十萬幾十萬咁豬班人